沉默的大多數即係街坊，將響應董建華號召一齊發聲了

We connect

當日二百萬出黎
應該唔少就係今日既街坊朋友們